屌你老母呢條女真係好撚正

收皮啦打手，成撚日開垃圾淫賤post，你地班連登仔唔係以為打幾隻字有得屌啊，啲垃圾Post男人開咖，幾十歲人唔好咁多性幻想啦，以為自己好撚型好靚仔？連登讚下人地就有得屌？留番啲精力推行動post啦，可悲仔

有公關公司係咁搵人出甜post

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

有公關公司係咁搵人出甜post

樓豬幾時找數

Pish

推

拉

好心連登仔唔好咩撚都J啦
精盡人亡冇力推行動post啦